有無人睇《天空侵犯》？

睇到近200話都好地地，但睇到「管理者」親身上陣殺相川覺得好唔合理，佢升lv升到某個check point守護天使出黎同佢打我覺得都可以接受，但相川明明跟足遊戲規則玩，無好似本城遊理咁越過邊界，你管理者做乜L叉隻腳入嚟，管理者睇邊個唔順眼就可以要佢退場？

本身都怪怪地 同咩五秒內打交差唔多lv

唔係見到你個post都唔記得左去睇番最新果幾集....真係愈出愈低能...無曬開頭D特色變左超能人對戰漫....

狙擊手型
大天使最型

睇到好悶 拖劇情

五秒喱排好過天空侵犯啦我覺得

套野由相川會死之後劇情不停暴走

好地地講打贏相川 理火變使徒有lv7實力咪算 跟住兄妹搶贏電梯 落地下再打 一路打到入電波塔打管理者咪幾好 收尾再用次元能力end game

已家無限升lv鬥外掛

其實天侵前面幾好睇
睇到大天使退場之後成件事就變到好怪

大天使再出場好撚型

天空侵犯亦個名都奇奇怪怪
根本個名就已經係格硬來
劇情係咁拖
即使係有idea都睇唔落眼啦